每次活動要早到兩小時

黨鐵提早停，就要停之前到達，唔好再遲到了

929 101

五大訴求，缺一不可

推

同意，P牌幫推